行動 - 聖誕節/新年，賀佢老母(21/12 - 1/1)

近期活動︰

11月28號
突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

11月29號
[行動] 11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

12月2號-6號
突發！！！廣告界正式宣佈罷工！！！

12月8號
12月8 民陣吹大雞 國際人權集會

[行動建議]
12月21號-1月1號
聖誕節/新年，賀佢老母

天時地利人和，罷四日工等於罷兩個星期咁好嘅機會邊度搵！
如果工會進度良好，到時應該可以組識到真正自發罷工，再加黎明行動，再加多區開花，我要見到聖誕節+新年，香港變死城！賀佢老母！

如果同意請文宣準備吹大雞！細節、日期、時間慢慢再定！

工會準備
【突發】工會要人！！！

慢慢推，有排

罷工？

要罷埋消費！！！

聖誕仲行大商場？仲買聖誕優惠？仲買貴價貨？

不了！

今個聖誕！我地不快樂！
今個聖誕！我地唔慶祝！
今個聖誕！我地罷消費！

打經濟戰！攬炒！！！

長時間籌備，一招收佢皮

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

幫推

賀佢老母

聖誕新年好重要呀

一齊揸爆聖誕新年經濟春袋

慢慢推

推

正放長假